喂，南邊圍9號Yip Foo 你留底左嘢呀

原來係中聯辦既人

Push

Pppp

中聯辦

push

人贓並獲

燒左車未

推

【突發】公務員開始籌備罷工

利申 政府部門一名small potato 全力支持並配合罷工

呢一戰 香港不能輸

光復香港 時代革命

Send to trump plz
Diu你一早就應該對準中聯辦
香港人打黎打去 後面game owner食花生

人贓並獲
屌你老母狗共

邊個做得咁唔小心，有位俾人入

中聯辦新界工作部副部長葉虎
身為中聯辦人 居然藏有日本武士刀
勾結外國勢力

呢次有位俾人入

嘩

推爆佢

推上頂！

晍可以放過佢！

百度完。。。。真係有伏，邊個小朋友做野咁大意，唔查清楚至放入去車

yip foo封信無啦掛

日本刀？！

逗乜撚野 廣東話有d咁既詞？大陸垃圾講野咪撚再擺上黎啦 有邊次入到呀佢地 次次都作野炒車 冇必要知佢地講乜

即場print既 張電費單 sor

人贓並獲，唔好話架車今朝比人偷咗呀！！

唔好玩啦，姓葉普通話係Yip.....

大陸仔的葉字係併Ye

真係豬隊友。。。 咁既常識都冇，大陸仔邊會姓Yip

中聯辦仲話告9啲傳媒將佢地同元朗事件拉上關係我屌你啦